許樹昌：疫情已滲透全港 政府有必要帶頭讓公務員在家工作

政府有必要帶頭中計！

【有線新聞】政府委任的專家許樹昌形容疫情已滲透全港，不明源頭個案增加令人擔心，而上星期收緊措施亦未必有效應付這一波，政府有必要帶頭公務員在家工作。

第三波疫情由兩星期前的彬記茶餐廳開始之後，陸續出現不同群組，最多是港泰護老中心，彬記、新發等茶餐廳群組亦超過40人確診，還有慈雲山中心，單是翠河及薀莎餐廳亦都超過40人確診。

看回數據本地感染個案近一星期持續急升，上星期四有63宗，更令人擔心是這一波疫情，不明源頭的個案佔四成。

許樹昌：「病毒傳播性高了三四倍，好明顯沒有症狀的人入社區，更難找到源頭。」

有邊間公司無中計一齊整個 List:

正苦

中左啦

是旦啦, 唔俾WFH俾全港人一齊中囉。到時咪一定WFH, 因為醫院都冇位你入, 一齊極速攬抄